覺唔覺利記輸得好唔抵

撚有輸

對面咁搏踢到爆缸
唔輸當贏
驚驚

執到1分唔算豬波啦ching

報應啦

和得唔抵，全世界迫害我猁

死撚左去利狗

5分鷹比狗屌死

車迷又出黎串咀

為了我的粉絲著想，一直以嚟，連登討論區的粉絲咁支持咁留意我 第一個post 已經有41頁，第二個post 暫時有9頁討論，特別去留意我的衣著品味，生活態度，令到我多了朋友注意和支持，也多咗搵我影相的客人，所以我決定正式成立，F.A.T.TIMOTHY fansclub，我都會開始申請 粉絲會的FB專頁，大家一齊入嚟， 一齊玩一齊笑，一齊分享衣著態度，生活品味 ，繼續分享吃喝玩樂，隨時歡迎， 一齊食飯食好東西，食甜品， 一齊去做運動，打籃球，打泰拳， 一齊去旅行放鬆一下， 一齊分享快樂的來源， 一齊面對人生的高低起跌， 感恩讓我能夠遇上您們！